(開心事)屯門睇熱血事報撚狗撚左成個下午

成個下午班狗走黎走去..
手足一見到有狗就走去第2度SET RB
跟住班班就死死氣咁清RB
點知手足又係第2度再SET RB
跟住班狗去到手足又走

熱血事報仲偷聽到班狗講話跟唔撚到阿
係度屌鬼

又清完RB 死死氣收隊啦

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

頭先發癲果個係咪鍾雅倫

撚埋遲到手足呀
佢地會合唔到返咗屋企
又有啲落單被人逗
要改善

支持手足

被捕手足
女既 叫 郭子穎（同音） 銀灰色頭髮

等屯門手足招呼下佢

想講屯門畜龍係APT車
即係機場既人